想搵個350磅嘅巴打扮我男朋友！

同我參加胖伴！！！！！！！！！

幫推

太早 班肥仔未起身

留名等❌❌入嚟自貼肥妹仔

block撚咗佢啦

禾都係肥妹仔

你好殘忍 肥妹仔好QQ 不捨

爽4 yummy

圖定老母

明智既決定

差150磅
有冇150磅巴打同我夾？

最憎矮人

❌❌

meok

尤其係扮曬蟹嘅屎忽鬼

自己開post蕉啦ching-.-

你招350磅，我得200磅
想搵個150磅同我夾，就符合你要求

你紮辮好柒..

其實你可唔可以唔再咁，，。我一諗到現實既你係個肥佬用呢d語氣同我講野。。。我想喊

on9 1on1 no #3jer

唔想益你

益我

益下絲打都好阿 小妹芳齡四十~~~

我唔得啦我咁身形咁好

我真人同喵喵醬一樣咁kawaii 喵~(ฅ´ω`ฅ)

你老母係咪有思覺失調？？？
你明明係食屎狗，，
你叫汪汪醬阿

分啲肉(肥妹仔)比你阿哥

唔好再提我阿哥啦=.=
佢有幾痴線我相信你都好了解。。。

你收皮laa 陽光大姐 你明明係月亮大嬸

你阿哥上次屌我屋企隻狗 條數點計？

不了

我有🔥 益我ok

想引我貼圖？ 太天真啦汪汪醬

收皮 明明係你屋企隻狗公引誘我阿哥

姐很可愛喔，快點自貼吧

偷圖狗
果然係汪汪醬

好撚攰

柒得過你比仔飛

關我乜事

你柒好多..

做肥子多好

❌❌❓

收埋人哋啲嘢真百厭！！

<3

呢度冇野係你

好跳皮啊

一左講左幾個月都仲講緊-.-